[轉]參加過8.2集會同8.5罷工或請假而受打壓既公務員入嚟

大家好，我們是早前《公僕仝人，與民同行》集會的發起人。有見不少公務員反映其所屬政府部門有意打壓員工休班時間的集會自由，以及為近日的出勤狀況作特別記錄，現提供平台收集相關資料以整合同事有否受到不必要的政治壓力。

歡迎各公務員同事以匿名方式就近日工作上遇到的不尋常待遇提交資料，同時亦可附上lotus notes截圖／通訊紀錄等，並上載至下方鏈結的Google表格。

P.S. 由於Google要求上載文件均需登入帳戶，為保障自己，我們建議先註冊新用戶再上載資料。

telegram:

facebook:

push

Pish

Push 想問會唔會有長期關注 因為打壓唔一定短時間內出現

我只係轉載，個人都希望佢吔會有長期關注

如果有嘢想問，可以send fb msg或者佢吔官方email: civilservants0802@gmail.com

報左

Push

千祈唔好同人講機場係港共死穴，當年泰國軍政府都係咁樣倒台

推

支持